好心你地班年輕人搭鐵就唔好坐啦

應該打橫訓係四人座位到 收曬港嬸廢老皮

屌你老母 年輕人都要返工 都會攰ga

咪臭係

搭鐵

搭緊 有感而發

Sorry 騎開牛
自私坐

一齊加入無畏無懼 勢不讓座行列

慘